[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [438] 願榮光歸香港

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「四葉的祝福」舉辦公告
★5 老夫的出現機率將上升。
2019/09/19 14:00 ～ 2019/09/27 13:29

常駐光老夫+暗老夫
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

望尾二果行
自己衡量

唔計身材 我女朋友靚d

我佬係威既

有得更新未

被選中既細路先有

IOS未見到

宜家先發覺開發中的新功能咁似白貓既

唔怪得今日真光咁易過, 用iPhone玩家高質d

例如?
未玩過白貓

唔實裝龍化取消

連佢變身果下都似

個mk妹未脫裝甲又好難講靚唔靚嘅

彈個鳩幾鐘

咁變身大字形升起又好common嘅

勁

除咗連續打同一關係白貓冇做過+咩主頁面咩角色我唔知佢講緊乜
其他都係白貓做咗既野

佬係話佢女朋友唔化妝都靚過裝甲mk妹

係我心目中係

我女朋友都靚到成日比呢到班小朋友話係雞
真係好幼稚

雷姆?

發覺那姆叫mumu做麼麼

想知講左d乜，你地係咁話勁

IOS再冇得更新聽日要等收工先有wifi更新

咁雷姆真係雞

好似話an機已經領緊蜂蜜水體

比人推去後面
笑咗

食麼麼

姆咪

比grrm巴叫我收嗲

檢討下

好惡入party唔比人講野

呢個？

抵

係咪會送石比IOS玩家補償

發覺啲男朋友係成日咁睇條女

諗到聽日你d寶輩圖全面進場所以感動落淚?

次次禾都會幻想歐返次
但次次都係歐左係歐抽熊果邊

啱啱睇人講大波好重要就唔開針了

買MHWI
我好非

大波著衫唔好睇

4個偽毒王者玩緊MH

男人老狗扮乜

古代鹿首精
滅團左

小妹回龜鳥

有鳩

首抽係霍克 開唔開始玩好?

唔開 再黎

抽到邊隻先開?

總之唔係霍克

IOS係咪要del左再dl先得?

係
唔知iOS 13 有冇得入檔案入面刪野

黑妹弓

中左5星尊 開得?

Null巴

開得

唔考慮淘個初始?

淘咩角色好?

多石多石多石多石+法克+水槍+多角多龍

多石多石多石多石+FES暗法+火紋水槍+多角多龍

個白金召喚用幾多石

1200課金石 限一次 保一隻FES角

法克同暗法係邊隻?

好 唔該哂 搵下先

一定要多石

今次係咪all in龍絆日pool
睇隻主角好似好勁

話時話，ios仲未有更新
等陣delay就好笑
一周年上唔到架

更新完仲要dl成gb幾嘅更新檔

呢個問號成就係咩

5條真龍win

聽日又可以見到好多新名搏扑

IOS仲未見更新
是咪戇鳩

嘩屌白金係指嗰一個十抽既最尾嗰吓係必限？

原諒

新手想問
第一頁推薦護符張圖有無新版

真係有機會今日更新唔到，ios一拖就好q耐

係，你其他中曬，咪20%中男煮

又賠石

仲以為係每十飛大抽就有一野係保底
咁幾爽

Pad早兩日都比佢拖咗好幾個鐘

得一下咋，下下保底你真係訓醒未，佢唔洗賺錢咩

周年更新唔到會點呢

我以為係白貓嗰種每12000就有一野保底
等我仲叫人咪咁on9曬石抽呢野

柒開，未撚驚過

得一下,1200甩課金石，抽左呢個先，唔中先再抽

是

手頭上一半都唔夠，轉頭要課個必5星龍pack

無wifi點更新

d周年包好唔吸引
佢唔加人果個乜鳩5星必中卷真係課果個都on9

大波兔耳老女人

知道價錢未?

知

單張廁紙應該8蚊，依家係想知乜春都有果個會唔會係318,係既就買，要6xx就898

訓醒 IOS仲未有得更新

ios13

龍絆點都會抽，睇下抽幾多姐

牙熊：通常兩三張單抽就搞掂

2點預計起碼扑10個新USER

想比你扑

拖爺

molamola

好基

你留石下星期抽60歲女人啦

老女人先有味道 你地太年輕

聖城D蜜糖回得好慢

一日有冇100體？

好彩有部an機係度

流完鼻血個人變到好易弱

打打下機唔見左人

我幫佢打緊飛機

做咩由沉船恩客變左做4gaylo

屌你老母

Ios有得更新龍肥鳥

Ho rich

好煩 又要更

成1g幾

icon都轉埋

琴日見到都覺得有少少滾動

終成老屎忽

有人去玩女女驚

點解我IOS仲未有得更

悶啊

好冇玩先？

咩驚

same

幾好玩

咸濕女女

式姬

我玩緊識基

有無裸體女女

想跟

想J

冇

幫你打

有了

式雞

驚

想屌狂三

咩

腰斬

搵拖爺幫我打OK?

我唔好咩

你好鐘意真係

龍肥已經變成咁

ALL IN搏抽忍龍都好

當年既LILY都已經淪為2打6

想幫佢脫離雞船

係1打10既

出左糧了 又係時候去all in藍短髮

除咗火短，其他都仲用到嘅
Lily 風法刷下低級 ta 關都仲幾勁

又up唔到圖？

係

早排揸530連真火都入唔到場丫

火短 臭雞莉都拎出嚟講
尊 早見槍 3星風女僕就話姐

咪臭系
火短依然係世界第1 直到執笠 阿門

家康打寶寶好Key喎

個2粒野假架

d 60 龍除左利維外全部變曬2線

丘比特仲係一線

2點未
想抽

有

啱聽，火短1週年黎個永遠第一

火短

火短係咪仲係咁廢

一路都最勁呀

用佢可以打晒5隻真龍 瞓地過

由開ser開始瞓到執笠

新主角好勁
係咪要抽爆
第一次覺得男人好

小妹今晚得閒同一位哥哥約
2500/2hrs
房錢哥哥出
有冇哥哥有興趣陪吓妹妹呀？

Ho gay

屎忽加幾錢

代表你開始識野鳥

抽爆無誤

唔洗加錢，呢個價錢哥哥想同妹妹做咩都得

想係小妹面前屌雷姆

多人ok?

批准

與雷姆3p

屌你老母臭閪咪撚搞事啦

嘩哥哥想咁刺激呀，小妹唔介意呀

磨豆腐OK?

人型蜈蚣了

都Ok呀
但小妹未試過，姐姐要錫住小妹呀

你含住我 我亦含住你 太合襯～

3個鐘

好漫長呀呀呀呀呀呀呀

咪撚再嘈呀，我搵人斬撚死你條仆街嫁

大家都好愛呢隻驚

個po 係滿滿既腥味

屌你雷姆 斬我四葉蛇?

有得抽MK劍未

開完真暗箱

見佢1週年login下
收左7000石 幾張10連卷

抽宜家個pool 定1400個pool

928 929 101

有冇PARTY ROOM 推介

有朋友

開PARTY

FRAEWELL撚住飲油打牌

屌你雷姆 斬我四蛇？

偽毒大隻仔

我對同事好

毒撚冇人理

女？

雙插

點諗都係抽fes pool啦

一陣兩點派5000石同一張十連
等抽一陣個pool all in
未拎晒協力石而家快d拎 之前重置過一次
一陣會要重置

13:30 維護到 14:00

遊戲太佛

佛到準備執

你有咩幻覺令你產生左做工程係會有女同事出現

點會無

點會有

我要龍爪呀 爪爪爪爪爪呀

咁屌男仔囉

90點打

邊關呀清 影埋個box 我試打一次

係咪有免費10連 有我裝返

前田利吉

擺低個一蚊先

我屌過了

打mhwi

唔信入黎我公司做下

請唔請廢人

請人?

多多都請
但我唔撈了

How Feeling

PlayStation party

rubbish我要打牌呀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

唔該唔 協力石係邊個位拎? 直接box?
果時玩左陣就冇玩到

-115 MIN

PlayStation party 講住打

禮物送

轉頭課金既正傻鳩

點解要咁話自己

不嬲係戇鳩大將軍，今日要招兵買馬啦

麻雀唔打真牌有咩意義

冇錢嘅人連戇鳩都冇得做

應該禮物箱 同每一個唔同既人協力有50石
上限2500 13:30維護後重置

對5字lo

冇錢就長買我曼對家

買利

我大佬S巴出山 睇嚟龍肥要上課金榜第一了

約定的夢幻島真人版做乜鳩...

跟唔足同唔小心爆左個藏 一陣有體再試

龍宮個位換隻硬d既近戰 用巨大化回血既方法頂左頭一輪就ok 後面呢個位無咩威脅
再唔係放隻奶係附近就ok了

聚樂第個位換你隻蘿莉弓 一開始升一級到射到隻相撲手就可以放置 同樣唔陪血就巨大化

金龜重點 盡快巨滿 常駐主動技應該就唔會唔夠氣

留意番有個位好易忽略 就係敵人優先攻擊最後放置城娘 所以放城娘都盡量先放遠攻 後放近攻

咁對自己

你準備出擊未

今日兩點後仲見倒你講城娘就係大龍叛

做乜鳩bambam美波成撚日都要破壞原作

可能拍得好好呢

有人問我 我就會講

做乜鳩

抽到夏日聚樂第未?

ho ja

出晒3刀 準備瘋狂龍肥

個造型好撚柒

邊個係bambam美波

今日兩點後仲見倒你講城娘就係大龍叛[/quote]有人問我 我就會講[/quote]抽到夏日聚樂第未?[/quote]
下年

Bambam美波喎

得一張十抽卷？

就咁search bambam美波剩係搵到個連登巴打
Search約定夢幻島真人版先知係邊個

下星期二先開始每日十抽

我淨係識雷姆

屌
條友之前已經破壞咗我夢子

唔係今日咩

個龍叛講緊城女人

我最愛龍絆

扑ed

公然挑戰龍絆玩家

冇wifi

好撚慘喎真係

又要準備扑

今次仲唔到我比人扑

作為龍叛比人扑？

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [432] 中秋

#923 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已扑

慘

我都無 諗緊用唔用4豬

Update完

13:30維持 記得拎體包

加價

得返30gb

買 咁佛都唔買?
500石換3000體+360毛
更新後60石先120體+12毛

造船23個鐘

呀蛇買包唔洗你教

30gb輕鬆啦

好玩?

年卡

玩咗9日冇停

一個月更新1gb都仲有剩
輕鬆

19日停未

每月7gb都唔夠用 要買年卡補補

升無限啦屌，又唔貴

幾錢

57g
我學生Plan作唔到準

57

但係99毛逼住要清毛先拎得體

ME 206 CLS 無限

4g定4.5g?

醉曖龍肥?

咁平

新手想淘個ac玩既話係咪今日入坑好時機？新男主角好型

唔好入坑係最好

今日上top1

G錯了

唔好搞笑
Top10都超額完成啦

打小左個0?

依加仲有邊度睇到top10？

打04你

倒數半小時
龍肥post大屠殺

維護!

見一個扑一個

中咗！！！

又扑一件

呢套真係岩曬做真人喎

收工瘋狂龍胖

咪姐係打帝國

開工都瘋狂龍胖

準備做熊yeah

收工

原來仲差成百粒假暗龍珠

一週年活動 掛機 笑死人

恨鐵

Total要幾粒

話比我知有隱藏關琴日無公佈好唔好

無

只係知要好多好多好多帝國金銀幣
唔知要打幾多巧

5分鐘

屎忽

1周年

中

刷帝國

中 多謝各位 收得工

中左

中埋右

單抽中咗

中中間

1200 鑽

先扑一個

618 88

中咗！

白色金抽得中彩 new
唔歐唔非

屌

珍

等緊人分享喜悅

主角係用我個名

普羅米收屍+ momo

雞腳...

必得出劍
係爛叔定柒仔呢

不嬲都係架喎...

又中

終於做到熊yeah 喇喇喇喇喇

Why

祝福OK?

疏囉見識少...

龍絆日個機率永遠呃人
…

BYE ALL

火短 rest機率

祝福!

算點，10抽花嫁嫁哂過黎

簡直難以致信,佛心驚,課鳥

終於中

GG...

話咗會中
又唔信
扑咗

幫你還左 我死左了

中左克乜野 8500 爛叔8500 MOMO 8500

太易中

之後10抽中男主

FAIL

DLGH
我原本得兩條花嫁龍，岩岩72 卷抽到48 卷
同我中到花嫁龍可以突滿
屌

呢下真係好痴線,唔敢貼上黎

我冇...

我都做到啦

Noe要比人激4了

skip卷上限變咗200

BYE 我唔玩了

兩隻爛叔

免費加一單抽

支持未?

必中中克咩野

良心手遊 20抽出哂龍絆ver英

3隻爛叔

bye all 無克乜野

抽野當如熊喵喵

終於有一件

張5星人支持唔落

抽完百幾抽+必中 中左原本有個2隻 一個new都冇

正常操作 等緊入GAME

是但 198

抽左1200 個十連就中左主角
仲有90單抽追克菈兒

俾牙拖怒屌中

差MOMO追唔追好

死仆街寶寶

買完抽莉g

抽曬 唔中 BYE

大佬

追!

你本來係抵屌

歐洲直航

唔係過兩日MOMO UP咩

剩係禁28蚊算鳥
618依家得返粒金剛晶有用

屌佢老母 真係得妹弓

但係我白金得8000露

報告 20分鐘扑左4件

方丈份人

你準備扑埋我先
我更新緊 應該一卷單抽中

4000石

抽左2幻石無

白金中劍以為中主角，點知出阿叔

S大大,5星龍個必得條LIST係點?

唔好嚇禾

150抽先中
垃圾機率
不過開心既

俾樓上抽晒..今日停一停啦

做乜個個都中

竟然有水著混左入去

開咗pool20分鐘個個抽到中

水著常駐黎

今日開埋暗寶,全42LV有4張廁紙

認真 MISS 左 14:06
14:16都可以抽到

未

30抽就中 光主真係好型

120抽先中主角
我非洲?

抽左幾野十連咩都冇，用左30幾張單抽就收工

上次課撚左3000幾抽克乜乜今次仲唔還番俾我

俾巴士神嚇窒左我 未抽個心都黎一黎

萬2石中左

我都係 同一個10抽第一野出教官

應該咁問
S大大龍必得有無最新果堆龍?

七仔打真暗係咪要用v534

是咪要換忍

300都唔中 奶野

咁要買鳥,本黎諗住同5星角張濕鳩一樣既話就唔買

有得自選咩

玩左成年
終於抽中過氣水槍

應得㗎

215抽入魂

唔知

唔係自選黎

好似冇

保底本身中其他龍叛角 之後去追主角
但保底中撚左主角
係咪要結束回合等10月2

2百幾抽+必得 中左原整就有既2隻限角有 全部5星角重覆冇new

求list

準備抽 祝我好運

仲有6日 希望仲有機會

各位玩家您好

感謝各位一直以來對「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」的支持。

日本消費稅的稅率將於2019年10月1日起從8％調整至10％。
為配合稅率調整，預計將對所有日本應用程式商店中販售的「龍光鑽石」價格進行調整。

具體調整日期等詳細內容將另行告知。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊 敬上

好想知巴士佬中未

實中！

未 唔抽住

我想要克乜野牙

80抽入手 頂你個肺
抽到10%先俾一隻5星我 見係新嘢就算

60卷
60連既石
本身有lily, 係咪重玩好過

單抽劵中左

屌 200抽都未中
等聽日10連算

買哂1周年包+15000石
唔中

150抽乜撚都沒

300抽+必中冇new 玩mh算

係 去買ac

又話等歪 都歪唔到肥腳光苦

有奬係邊隻？

250 抽 唔中克乜野
中4次主角
冇克乜野 想棄了

咁多人中嘅

必中龍絆日限定又中翻重覆
我都係得3隻龍絆日限定

課金10抽中左

成班倉鼠

克乜野都無up
過幾日先有

牙熊又動用唔到佢D石,下次就1X幻了

過幾日有up？

我唔洗打真暗了
爽

仲未有克乜野

佛撚到 單抽券中主角 免費10年中兩隻冇既龍 一石都冇用過

挽留

而家追克乜野咁衝動

一周年無活動？

非到多左40十幾50萬露 一隻new角都冇

冇活動打?

好多 alex巴有冇list

任抽活動

呢2日定3日up主角,之後幾日up其他龍絆限定

咁撚白痴出幾關送石關都好呀

都係個句
佢送咁多石

120抽先中都冇所謂
仲淨90抽未抽
留返下次限定

仆街 中伏

屌 嬲
1500抽
主角 克乜野都唔中
冇晒石啦

未出食評,出左先諗啦

唔睇公告,依家做左傻仔鳥

1500抽

聽日又十抽輕鬆

屌你老母 中曬重覆又無火槍 又鷓主角

抽到個心好痛

大爆死

團體戰過幾日先有,要輪左星宿先

好姊妹

柯撚晒先知克乜野無up 唔係一齊up架咩

送石關去左任務度送左幾張金廁紙
HO FUCK HO FUCK

淨係中一隻new

入場
爆炸
變龍射射射射射
完場

好彩佢送金紙先50環倒

暗帝國
137-5409

-1

姐妹團MOLAMOLA

一周年都唔出島級活動 似唔想做

仲送唔撚夠?

不嬲得新出嗰隻up

好多生面口

下 ? 屌? 冇睇呀

有人話過幾日up 真唔真

最尾2日先UP其他龍肥角

好想要暗奶同光奶
水得三隻 2劍1槍 幾時水UP

非洲姊姊團(寶寶已離隊)

無晒心機玩

請問有沒有十連中5隻龍肥角圖

佢個啲立即完成一野送50個比你

有冇帝國團

嘩屌,一個金錘即刻起完一LV建,佢送左50個

改就有

唔用得兩主角刷帝國, 無得吸多d exp

中左3次蘭叔

玩返城女人先 打25石刺下佬

我100抽中

5屬老夫

同你個名唔相符
重作

本身叫做黑到冇朋友
改左名都冇用

喺公司仲未撚Down完新嗰百幾mb

其實我ac係咪中撚左咀咒

無材料

999毛?

仲有冇人打暗帝,已經開緊波-1

收皮啦屌你

掛機龍絆

寶寶有幾歐有懶人包未

2張必中龍 一條雷鷹 一條花嫁龍

唔係

係你個人中咗詛咒

又有錢 又有女 又識砌模型 打機又勁
仲想點

少玩幾日mh 抵啦

5星龍而家抽埋?

一直都係冇料有奴工

999x10
邊個gun

10/2改POOL留意返

改張卷咩?

都唔知要掛幾耐

以為佢用石抽龍, 我GET錯SOR

得妹弓同mk男豬 唔歐唔非

就好似點解我咁靚仔要甩頭髮一樣,全部好野俾曬你啦好無

屌 想追妹弓, 但一野中左男豬

龍龍龍龍龍

中左幾隻見魚雷

中左火熊YEAH...

我覺得CY送咁多石
如果都抽唔中...係咪要好好檢討....

想打咩屬

歐洲人串到

有4男豬打老豆未

涅法莉耶有無用？

維新烏絲素

抽埋幾張單抽卷加20連
中左庫炮
cls 咩機率 想玩下主角姐

而家d人癲架

新人係串啲

話時話RESET初見幾時

NO

對唔住囉 真係抽唔到 蘭叔下下守門

巴打 咁樣升邊隊先好

無晒石 回唔到家

10月2

中左7隻光劍都唔中法克

我120抽先中
咁都歐?

免費

30000石唔中法克

唔見左好多#

點解無啦啦有千幾粒細暗章嘅
有送過?

你都咁 唔扑唔得啦

柒

抽咗成萬石加50張卷先中

Siu jer

仆街抽撚左3/4 先知無法克。。

你柒頭

屌你老母 以後支持四蛇

點解會而家追克乜野

有post number list未

10月2 先Up。。屌

支持

中埋條

4gay先抽柒仔

垃圾game 咁易中既

4百幾5百抽先中 那星

抽完免費抽 之後再抽埋張卷佢？

新人?你依家係要補齊角定點

mon少陣po就飛咗11頁
原來龍絆仲有咁多人玩

過兩日咪無晒人

幾日後克乜野UP都唔等

柒頭樓主

咁多人抽

一週年想破戒課個618 支唔支持

唔支持

打咩屬有用
原本想打暗換真暗卡
點知唔知邊到黎千幾粒暗章直接換到

個個都唔睇公告就除褲,幫唔到你地架喎

我都唔明

禾都無曬 必得都抽曬 咩都無淨係係咁出蘭叔
被蘭叔寵愛著 早知唔講主腳壞話

上個月買完初始未抽過咭,應唔應該all in 抽 ?

得一隻0突love...無得玩真暗

我比妹弓追住黎含

all 左主角先,中左主角10月2再all過

我..我愛...我唔愛龍胖鳥

無人理你

我都想比妹弓追

G持

抽

有主角應該唔洗真暗卡囉

屌你！！

岩岩先知屌

買

點解仲未買晒

祝你聽日免費10抽中

抽中左
又可以收番埋

笑4

王子大人
該回歸了

又話同人玩重置送石嘅 幾時送

幾時先有大波老女人

屌 大家記住10 2 先追法克

大波 or 老 二選一

如果all左都唔中?

唔G 禾咩屬都得

大波

扑撚咗條撚樣鳥

快D 趕住救主角回家

10 2 無up了

你買晒我就跟

岩岩今日玩

10月2前都仲有免費抽同重置石瓜

s,kk大大

Sorry，1週年啱啱返來玩

好多野唔清楚

1.)呢家龍輝護府呢家點拎？

2.)我見有啲人個身旁有寫加幾，要點強化

買晒鳥

你買有石AC定點
盡可能抽到主角光劍停, 等10/2轉POOL再抽埋其他

我跟

自己新開既ac

個材料包都買

睇你想長玩定點
依家係入坑好時候
係淘寶幾十蚊買個多石既新手帳抽會比較好

全龍絆日角齊了

Ok 跟咗鳥

咁求其打住火先囉

週包龍果性水4星鋼我都有買

清主線hard先

因為講緊送石送卷係幾十萬咁計
同自己開帳資源差好遠
同時可以過手癮

雙S大 .gun

98毛火帝
126-3606

gun
但5星突破鋼同5星突破龍晶多左幾行都唔知用落邊

吊
200抽都無新角

有冇打暗/風
缺材料

真龍 錢龍

合垃圾

係咪火屬冇人打

幾十蚊就有？

而家黎

禾用緊蜜糖打

其實我要打,不過我清緊第2隻驚

Download緊，就快有得驗血

未抽 心驚膽跳

full左

風暗冇人打

算,自己打

食蜜糖都有排打 2百幾罐

屌 成個周年一粒星沙都無
新手表示唔夠用

課

蜜我諗住留俾打錢用,拆加蛋好食錢

星沙邊有得課

跟

有無大大幫解答下

MK劍

平時唔見咁多人

等禾15MIN OK? 清緊體

想打暗升短打真暗

躝啦好嗎

課鋼突破再拆

一周年都無人就真係執

禁錯

刷緊火先

禾打緊火升劍

快d抽 你一抽入法克驚咩

抽左幾多？？

220-3935 88毛火

是唔是抽到呢個就停得手?

剩2萬7石

不放手直到夢想到手

一見到就入左場

邊個用臭g

放手 放開所有

3百幾

西門

有四mk男主圍毆真暗未？
睇完再all in升

冇啊 萬5石加月包+1周年包
溝哂落去都唔出
盡左力

D人話男煮輸出好低

升番萬性槍/補 算9數

重有冇99毛房???

唔洗安慰我了

俾蘭叔攬撚住 喊

有冇人打暗帝

有人話用534,60天使
S1得4千傷

twitter係點玩? 官方ACCOUNT係咩
係咪follow 就有得抽?

4000

BUFF技姐
BUFF完咪又係4隻甩符射到真暗上天

第一排緊幾多

白金出劍，唔敢睇埋落去

一齊俾蘭叔攬撚住啦

me

爛叔爛叔爛叔爛叔

我心存善念所以有好結果

180000石

收皮啦

我佛

332-3917 暗帝

想抽佢

要打夠幣每日起碼要玩十個鐘龍肥先得

me 白金出三劍一弓

一定係我平時儲得唔夠多石

次次都同我寶齊上齊落

我地非撚左咁多回合,都係時候運仔到架喇

諗返上次克乜野真係想哭

6xxx石加兩張十抽
加多六條龍

我抽到海底果下先撈到,上次如果抽唔到依家應該唔會係POST見到禾鳥

...??

AUTO一個鐘先禁到一下建
一共5個職....每隻職8下.....要打40個鐘.......

撳錯 對唔住hi大大
申請咗想做hi大大戰友 希望你唔借嫌棄我
54毛火
173-6152

...

屌原來連一關活動關都冇
頹撚到癲

建築全35=活動

其他主角係咪過幾日先up 今日得王子？

有暗寶寶打

315 5350
暗帝

好多活動關喎,要打1千場帝國

光劍雷gay8500 get

開波未
趕唔切了

準備啪爆體刷撚爆佢老母臭閪

打暗龍洗唔洗 暗龍卡?

一妹二蘭一男主

4虹

99翼團 where are u

隻新光劍勁唔勁？

抽中味勁

6000石抽唔到

打未 火我都OK

6000石就想抽到

原來你真係玩緊

冇人係單機auto黨？

要留小小刷錢

gun

抽左8000石 7張10連券 同70幾張單抽

海豹王

協力無得2倍速真係ON99999999

好多先要用D

GUN

同盟入
火打到5點

S大大計左數,用石回體每打唔知幾多場就會蝕一場

仲諗緊啪蜜定毛好
啪毛感覺上慢好多

係咪做過海豹冇人覆？
1 商店 用露兌換
2 打星宿送加蛋 聽日先開

蜜100%

蝕1.2場左右，但單機快d(感覺上

係慢好多....咁打法唔知夠唔夠時間打齊曬D幣
最終一定章多過幣好多
一場先得4個銀幣6個金幣...

屌做緊野
聽日刷999毛帝超
-3

洗唔洗番D鑽等洛克人

留*

幣又係惡夢
我宜家銀幣進度25%金幣50%
但章差少少就打完

窮撚先留石

...好串

死火,隻男煮D人開始測試話得變龍果段時間先有傷害
打唔到真暗就含得撚鳥

我熊一張單抽卷搞掂啦
仲留

爛叔係咪最廢嘅龍絆角 好似冇咩人講佢

留10萬石仲要用卷就搞掂?

雙BUFF WO

所以主角變光角最勁？

竇寶buff機 有用啦掛

同婚劍撞位

都係1200石姐
由鳩佢啦

唔係新聞

熊爺又曬自己個box

我要打真暗呀

咁點算 用咩打

升番槍同補算

幾時出商店女人

姐係唔洗打

想要

追夢失敗,10月1再追

一開波變龍果15秒每條友打到50萬輸出應該OK,要等人試下點用護符黎打了

我已經整左v534

初見石reset未

成130萬覺露

Mk男豬
Sp3817
Sp999999
Sup黎

30號呀好似

必中卷仲係舊角

男主UP到10月2?
希望個20抽中到

無玩幾日 一on就中

打到5點好似夠火章,可以去轉打水

男豬做唔到main輸出

打寶寶幾好用

拉頭BUFF機

抽左五百幾野...得火短 4星火槍 光劍係NEW

風刀又沒 暗刀又沒 火斧又沒 水斧又沒 水刀又沒 火弓又沒

頭仔痛

今次真係串你唔落手

要睇變龍果下打到幾多,唔夠力既話真暗就MO了

不過諗到少少on9野
開場4mk中招紅血50%龍化+40%龍化卡
唔知可唔可以直落rush三次龍化

失望的龍胖

所以可能要咁玩,朱古力+慕慕符,打2波龍

要做失望的龍叛了

入場會死

原來咁慘
講返聲疏梨

唔會,S2有防禦BUFF,4條友一齊開4個防BUFF點會死

好空虛

想今日開箱

有沒人試下

依家好忙,刷緊帝超,唔把握時間可能打唔曬,要打至少40個鐘

唔要腳毛寶寶

40個鐘

痴線佬
我仲未得閒抗

30石120體打4.8場
30石 12毛打6場
每300石打少12場姐

拎隻男主+歌姬龍去打寶寶
等勁耐先變得返做人

限

有冇咁誇

第二日登入即送老夫龍

我全都冇

有冇帝超場

平均一甩鐘先升到一下
我仲有5隻職既32-35未升

有冇場

D幣打死人

同NOE妹SHESHE緊

聽完都輕鬆d

好滾動
有人慘過我

=.=

冇 開未

想打

想5點早閃返學
但仲有58條毛

偷圖

我夠左火章數了,不過照打,無所謂,D章一定有突

想問好耐
如果水建槍建上晒頂
冰雞入真火食爆炸仲會唔會紅血

四男主？

5g

嘩
師兄好慘
我突然覺得二百幾抽都無咩大不了

眼見有3個框 3隻起掛

U open la
Me have懶癌

鬥!慘!大!賽!正式啟動!

??

我冇石

3個地框 3男豬/4男豬

其中一隻45攻龍

等NGA出曬流程就可以開始打鳥

唔課多d石再唔中,點顯得夠慘

Ok wait people open la

新首抽ac建議:多石+fes光劍+fes暗法+火紋水槍+多技傷龍+多角多龍

收到

我額頭寫住個慘字啊,大人

碌爆咗卡
戶口得返40蚊

希望係刀/法既訓地位

唯一值得開心係補齊曬D技龍
不過唔夠晶

今晚得唔得閒

need 2moar yellow objects
need 1 yellow object host

光係唔係冇技龍
依隻好似冇

我都係

男豬到底打唔打到真暗

Auto on
是咪唔變龍果兩隻男豬可以auto

點會打唔到

過幾日出糧啦屌
扮曬野

99毛 火迎
349-9620

冇999唔玩

上面好似試到
變龍夠攻應該得既,依家等流程先

fully build it and test it ok?

終於明點解寶寶咁憎隻歐抽熊了

你寶龍50關都過哂啦

佢次次都單抽卷中,邊個夠佢玩

快999

沒人試男豬 棄驚鳥

唔洗打真暗 爽死了
輕鬆龍絆

應該有1隻補?

掛住玩龍肥唔記得收舖

禾谷精上腦射多咗十大抽博風法水弓

NOE妹我頂唔順,要去恰返陣先,今日訓得2個鐘半,巧眼訓

升補

返學

可能有機會有一個訓地位,要等包膠,我就唔整住了,反正呢3日都無時間打

我同牙肥等緊你

未換角

2個搞唔掂,要CALL S大大

男豬V534 60攻love?

出光主角打唔到暗龍 博俾人屌咩

體力除咗攞黎刷錢仲有咩好刷

長期痴又好似好衰
唔痴又畢唔到

非洲真開心

用V534無一個係無辜嫁

今晚party 開箱？

V534已整 60love ready 50環火男豬ok?

所以試未

頂配火男豬

1001唔開PO

1001